谷m谷到個人好辛苦

我近一年經期都唔太準呢大半年開始都有keep住睇中醫調理 但都好似差唔多咁 每個月都遲黎幾日 有血塊 個人谷m個陣都好猛陣

呢個月仲辛苦啲19天氣又濕又冷又熱搞到個人成日病 依家遲左成一星期都未黎m
但又keep住喉嚨痛作感冒胸脹肚脹失眠便秘咁 好辛苦呀真係 有冇絲打可以幫下我呀 想快啲黎到m唔洗再受苦 都唔知邊個發明女人要黎m呢樣野

利申：依家訓唔撚到出post

我都係 好辛苦

不過興幸自己都只係谷m個期辛苦 黎m唔會痛有啲絲打真係見住佢痛到面容扭曲

你第幾日呀？

絲打辛苦曬

m到真係好辛苦

睇醫生

多謝你

我day 13了

都keep住有睇中醫 但可能本身身體差 調理需時

中醫話你咩先 平時都要注重飲食嫁喎
同埋遲幾日都叫唔準？

我都係 雖然一谷就谷起碼兩星期 但好少m痛

我都係經期唔準果d
有時遲2-3個月都試過
結果之後黎m個量勁多勁痛
絲打您睇果個中醫睇咗幾耐先調理好？

有冇睇醫生呀？祝我地都快啲黎到唔洗煩

我睇左大半年啦 但都好似無太大改善咁

冇睇 用緊意志力逼自己唔好亂諗野先

咁個中醫痛無話要調幾耐 d經期先會正常返？
我去睇親中醫都係叫佢開催經藥

搵個男人中出你 咪唔洗谷m囉

我都想心情放鬆啲 當佢無到 但啲症狀都好似時時刻刻提住自己咁

聽講中醫好睇夾唔夾
即係佢啲藥同你身體夾唔夾
如果睇左一排都無好轉最好就睇第個

佢話一般調理三個週期身體會自動回復返 經期會正常返

我都考慮轉第二個中醫 多謝你

係 谷住脹住咁好辛苦

遲幾日都係正常 好似係
個個月例牌遲兩三日

就快黎m 好漲好重好辛苦

我d精都谷得好辛苦

女朋友谷m嗰陣陣成日都話我知好辛苦
但透過電話又可以點安慰佢好
每次睇到都心痛 又做唔到啲咩 又唔識點安慰好
又無理由佢講完辛苦 我又唔理佢

我都好辛苦 不過係谷精

絲打有冇成日飲開凍野？

有時太大壓力會搞遲黎m 個人放鬆啲

以前就多 依家少左好多啦

訓左一陣又要起身返學 仲未黎呀

有冇試下叫佢睇中醫調理下呀？

打飛機射落牆咪得囉 咁撚大個人

我依家都係咁
成日feel到差唔多嚟m
但佢又死都唔肯出嚟

I know that feel sis

叫佢中出你 你咪唔洗谷m囉

不了 金鐘連登圖.jpg

原來咁多人都係咁

係唔係要keep住睇
同埋會唔會斷尾㗎
唔係幾熟中醫啲嘢

唔小心咗 不過有次谷m谷咗足足一個月搵完醫生第日睇之後就嚟咗 嗰一個月勁辛苦

都係近幾個月經期唔準，有冇醫生介紹下？有時一個月準時，有時一遲遲成左成個月

由細到大都唔多準，一大壓力就遲/直頭無
今個月都谷左個幾星期，日日頭痛頭暈
上星期五終於忍唔到睇左中醫
佢話食藥到星期日(尋日)應該有，結果今日就有
不過平日食住中藥應該唔痛，今次都幾痛

平時有冇做運動？幾kg幾高？

真心谷m唔舒服要做多啲運動
果排做得多 唔會胸漲
懶做得少左就會 仲會成個人都好腫咁

我會多啲做架啦

搵男人錫

我又係